點解d 酒樓咁撚on9 一定要播新聞台?

仲要係cctvb

睇少一陣新聞會死?

無壞到咩
咁唔轉台

因為酒樓就係on9 全部酒樓都係藍絲狗

無X新聞成日抹黑示威者, 藍絲好鍾意睇

新聞台個個岩睇，無線又吾洗錢，就系甘簡單

純理性討論

利申：無睇